如果個sp對你產生感情點處理！

繼續定結束？

如果自己對佢無感情緊係斷啦
無謂hurt到佢
趁早走

留精不留情

屌到佢大肚